大家覺得香港AL同台灣AL比，邊個難Ｄ？

台灣AL 生物

台灣AL 歷史

台灣AL 英文

台灣AL 數學

台灣al有咩國家承認？

一定HKALE

your username already told you the answer

bio long q 3粒鐘寫essay已經完勝台灣d 分part題

無

only for 台灣大學

Bro long time no see
I finished bio today

份數學同pure maths差咁遠嘅

台灣AL 化學

台灣AL 地理

台灣AL 物理

份數學求其搵個dse m2考生都識做啦

份英文仲要搵中文做instruction

Dse 都不如

英文卷都有中文字

有冇經濟科睇下

台灣中學唔教econ

屌 D 英文 我英文垃圾都覺得易

台灣高考同gce差唔多架咋
不過係中文版咁解
澳門啲人一係考gce,一係考台灣高考
只有喺香港讀書既澳門人先會考dse
你就知乜野事啦

有中文字嘅英文卷

香港AL > 台灣AL > 香港DSE

澳門國際學校讀IB

淨係睇左數學
計埋m12既話 肯定難過台灣

屌international sch就算把啦
大陸既國際學校都係讀IB
我係講緊既係一般既澳門中學